msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2026-01-12 12:02+0000\n"
"Last-Translator: Hyeonjeong Lee <h9101654@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <https://hosted.weblate.org/projects/openwrt/"
"luciapplicationsdawn/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.15.1\n"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:389
msgid "2.4G Band Metric"
msgstr "2.4G 대역 평가 기준"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:390
msgid "5G Band Metric"
msgstr "5G 대역 평가 기준"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:292
msgid "802.11 code used when ASSOCIATION is denied"
msgstr "연결이 거부되었을 때 사용하는 802.11 표준 사유 코드"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:298
msgid "802.11 code used when AUTHENTICATION is denied"
msgstr "인증이 거부되었을 때 사용하는 802.11 표준 사유 코드"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:310
msgid "802.11k BEACON request DURATION parameter"
msgstr "802.11k 비콘 요청 측정 시간 매개변수"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/status/dawn/hearing_map.js:61
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/status/dawn/network_overview.js:43
msgid "Access Point"
msgstr "액세스 포인트(AP)"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:217
msgid ""
"All timer values are in seconds. They are the main mechanism for DAWN "
"collecting and managing much of the data that it relies on."
msgstr ""
"모든 시간 설정 값은 초 단위입니다. 해당 설정은 DAWN이 운용 데이터를 수집하고 "
"관리하는 핵심 기제입니다."

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:399
msgid "Ap Weight"
msgstr "AP 가중치"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/dawn/dawn-common.js:32
msgid "Available"
msgstr "사용 가능"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:285
msgid "Average channel utilization"
msgstr "평균 채널 이용률"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:279
msgid "Bandwidth Threshold (Mbits/s)"
msgstr "대역폭 임계값 (Mbits/s)"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:424
msgid "Base score for AP based on operating band"
msgstr "운용 대역별 AP 기본 평가 지수"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:187
msgid "Broadcast"
msgstr "브로드캐스트"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:164
msgid "Broadcast IP"
msgstr "브로드캐스트 IP"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:169
msgid "Broadcast PORT"
msgstr "브로드캐스트 포트"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/status/dawn/hearing_map.js:82
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/status/dawn/network_overview.js:85
msgid "Channel"
msgstr "채널"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:405
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/status/dawn/hearing_map.js:68
msgid "Channel Utilization"
msgstr "채널 이용률"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:411
msgid "Channel Utilization Value"
msgstr "채널 이용률 값"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/dawn/dawn-common.js:78
msgid "Check Startup services"
msgstr "시작 프로그램 확인"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/status/dawn/hearing_map.js:60
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/status/dawn/network_overview.js:58
msgid "Client"
msgstr "클라이언트"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/status/dawn/network_overview.js:51
msgid "Clients"
msgstr "클라이언트"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:385
msgid "Compare connected station counts when considering kicking"
msgstr ""

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/status/dawn/hearing_map.js:69
msgid "Connected to Network"
msgstr "네트워크 연결"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:221
msgid "Connection Timeout"
msgstr "연결 시간 초과"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:316
msgid "Control whether ASSOCIATION frames are evaluated for rejection"
msgstr ""

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:321
msgid "Control whether AUTHENTICATION frames are evaluated for rejection"
msgstr ""

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:326
msgid "Control whether PROBE frames are evaluated for rejection"
msgstr ""

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:126
#: applications/luci-app-dawn/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-dawn.json:3
#: applications/luci-app-dawn/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-dawn.json:32
msgid "DAWN"
msgstr "DAWN"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:127
msgid "DAWN Form Configuration."
msgstr "DAWN 설정을 구성합니다."

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/dawn/dawn-common.js:76
msgid "DAWN service unavailable"
msgstr "DAWN 서비스를 사용할 수 없음"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:309
msgid "DURATION"
msgstr "측정 지속 시간"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:137
msgid "Deeper tracing to fix bugs - for debugging"
msgstr "버그 수정을 위한 정밀 추적 - 디버그용"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:224
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:230
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:236
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:242
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:248
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:254
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:260
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:266
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:272
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:282
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:288
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:294
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:300
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:306
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:312
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:337
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:343
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:349
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:355
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:361
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:372
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:381
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:402
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:408
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:414
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:420
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:426
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:432
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:438
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:444
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:450
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:455
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:461
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:467
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:473
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:479
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:485
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:491
msgid "Default Value"
msgstr "기본값"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:291
msgid "Deny Association reason"
msgstr "연결 거부 사유"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:297
msgid "Deny auth reason"
msgstr "인증 거부 사유"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:303
msgid "Disassociate Neighbor Report length"
msgstr "연결 해제 인접 리포트 길이"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:315
msgid "Evaluated Association Req"
msgstr "연결 요청 심사"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:320
msgid "Evaluated Auth Req"
msgstr "인증 요청 심사"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:325
msgid "Evaluated Probe Req"
msgstr "프로브 요청 심사"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/status/dawn/hearing_map.js:62
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/status/dawn/network_overview.js:47
msgid "Frequency"
msgstr "주파수"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:275
msgid "Global Metric"
msgstr "공통 평가 기준"

#: applications/luci-app-dawn/root/usr/share/rpcd/acl.d/luci-app-dawn.json:3
msgid "Grant UCI access for luci-app-dawn"
msgstr "luci-app-dawn의 UCI 접근 권한 부여"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/status/dawn/hearing_map.js:63
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/status/dawn/network_overview.js:49
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/status/dawn/network_overview.js:59
msgid "HT"
msgstr "HT"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:417
msgid "HT Support"
msgstr "HT 지원"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/status/dawn/hearing_map.js:49
#: applications/luci-app-dawn/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-dawn.json:23
msgid "Hearing Map"
msgstr "단말 탐지 현황"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/status/dawn/hearing_map.js:63
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/status/dawn/network_overview.js:49
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/status/dawn/network_overview.js:59
msgid "High Throughput"
msgstr "고처리량(High Throughput)"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:146
msgid "Hostapd"
msgstr "Hostapd"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:150
msgid "Hostapd dir"
msgstr "Hostapd 디렉터리"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:165
msgid "IP address for broadcast and multicast"
msgstr "브로드캐스트 및 멀티캐스트 IP 주소"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:195
msgid "IP address when not using UMDNS"
msgstr "UMDNS 미사용 시의 IP 주소"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:170
msgid "IP port for broadcast and multicast"
msgstr "브로드캐스트 및 멀티캐스트 IP 포트"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:423
msgid "Initial Score"
msgstr "초기 평가 지수"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/status/dawn/network_overview.js:44
msgid "Interface"
msgstr "인터페이스"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:330
msgid "Kicking"
msgstr "추방"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:340
msgid "Kicking Threshold"
msgstr "추방 임계값"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:130
msgid "Local"
msgstr "로컬"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:134
msgid "Log Level"
msgstr "로그 수준"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:429
msgid "Low RSSI"
msgstr "RSSI 미약"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:435
msgid "Low RSSI Value"
msgstr "RSSI 미약 값"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:448
msgid "Lower threshold for bad channel utilization"
msgstr ""

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/status/dawn/network_overview.js:45
msgid "MAC"
msgstr "MAC"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:441
msgid "Max Channel Utilization"
msgstr "최대 채널 이용률"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:447
msgid "Max Channel Utilization Value"
msgstr "최대 채널 이용률 값"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:346
msgid "Max Station Diff"
msgstr ""

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:280
msgid ""
"Maximum reported AP-client bandwidth permitted when kicking. Set to zero to "
"disable the check."
msgstr ""

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:185
msgid "Method of networking between DAWN instances"
msgstr "DAWN 인스턴스 간 네트워크 통신 방식"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:331
msgid "Method to select clients to move to better AP"
msgstr "최적 AP 전환 대상 클라이언트 선정 방식"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:376
msgid "Method used to set Neighbor Report on AP"
msgstr ""

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:465
msgid "Midpoint for weighted RSSI evaluation"
msgstr "가중 RSSI 평가 기준점"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:352
msgid "Min Number To Kick"
msgstr ""

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:358
msgid "Min Probe Count"
msgstr ""

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:341
msgid "Minimum score difference to consider kicking to alternate AP"
msgstr ""

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:138
msgid ""
"More info to help trace where algorithms may be going wrong - for debugging"
msgstr "알고리즘 오류 지점 추적을 위한 추가 정보 - 디버그용"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:188
msgid "Multicast"
msgstr "멀티캐스트"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:364
msgid "Neighbors"
msgstr "이웃"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:156
msgid "Network"
msgstr "네트워크"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/status/dawn/network_overview.js:30
#: applications/luci-app-dawn/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-dawn.json:14
msgid "Network Overview"
msgstr "네트워크 개요"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:184
msgid "Network option"
msgstr "네트워크 옵션"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/dawn/dawn-common.js:36
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:452
msgid "No HT Support"
msgstr "HT 미지원"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:458
msgid "No VHT Support"
msgstr "VHT 미지원"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/status/dawn/network_overview.js:93
msgid "No access points available."
msgstr "사용 가능한 액세스 포인트가 없습니다."

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/status/dawn/hearing_map.js:99
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/status/dawn/network_overview.js:78
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/status/dawn/network_overview.js:89
msgid "No clients connected."
msgstr "연결 클라이언트가 없습니다."

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/dawn/dawn-common.js:32
msgid "Not available"
msgstr "미지원"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:347
msgid ""
"Number of connected stations to consider \"better\" for use_station_count"
msgstr ""

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:353
msgid ""
"Number of consecutive times a client should be evaluated as ready to kick "
"before actually doing it"
msgstr ""

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:304
msgid "Number of entries to include in a 802.11v DISASSOCIATE Neighbor Report"
msgstr "802.11v 연결 해제 인접 리포트에 포함할 항목의 개수"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:286
msgid "Number of sampling periods to average channel utilization values over"
msgstr "채널 이용률 값의 평균을 산출하기 위한 샘플링 주기 횟수"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:359
msgid "Number of times a client should retry PROBE before acceptance"
msgstr ""

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:151
msgid "Path to hostapd runtime information"
msgstr "hostapd 실행 정보 경로"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:400
msgid "Per AP weighting"
msgstr "AP별 지정 가중치"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:483
msgid "Per dB increment for weighted RSSI evaluation"
msgstr "가중 RSSI 평가 시 1dB 증가당 지수 가산치"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:204
msgid "Port for TCP networking"
msgstr "TCP 통신 포트"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:370
msgid ""
"Preferred order for using Passive, Active or Table 802.11k BEACON information"
msgstr ""

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/status/dawn/hearing_map.js:66
msgid "RCPI"
msgstr "RCPI"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:369
msgid "RRM Mode"
msgstr "RRM 모드"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/status/dawn/hearing_map.js:67
msgid "RSNI"
msgstr "RSNI"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:470
msgid "RSSI"
msgstr "RSSI"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:464
msgid "RSSI Center"
msgstr "RSSI 기준점"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:476
msgid "RSSI Value"
msgstr "RSSI 값"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:482
msgid "RSSI Weight"
msgstr "RSSI 가중치"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/status/dawn/hearing_map.js:66
msgid "Received Channel Power Indication"
msgstr "수신 채널 전력 지표(Received Channel Power Indication)"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/status/dawn/hearing_map.js:67
msgid "Received Signal to Noise Indicator"
msgstr "수신 신호 대 잡음 지표(Received Signal to Noise Indicator)"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:227
msgid "Remove AP"
msgstr "AP 삭제"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:233
msgid "Remove Client"
msgstr "클라이언트 삭제"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:239
msgid "Remove Probe"
msgstr "프로브 삭제"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:139
msgid "Reporting on standard behaviour"
msgstr "모든 표준 동작"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/status/dawn/hearing_map.js:70
msgid "Score"
msgstr "평가 지수"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:471
msgid "Score addition when signal exceeds threshold"
msgstr "신호 임계값 초과 시 평가 지수 가산치"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:430
msgid "Score addition when signal is below threshold"
msgstr "신호 임계값 미만 시 평가 지수 조정값"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:453
msgid "Score increment if HT is not supported"
msgstr "HT 미지원 시 평가 지수 조정값"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:418
msgid "Score increment if HT is supported"
msgstr "HT 지원 시 평가 지수 가산치"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:459
msgid "Score increment if VHT is not supported"
msgstr "VHT 미지원 시 평가 지수 조정값"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:489
msgid "Score increment if VHT is supported"
msgstr "VHT 지원 시 평가 지수 가산치"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:442
msgid "Score increment if channel utilization is above max_chan_util_val"
msgstr ""

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:406
msgid "Score increment if channel utilization is below chan_util_val"
msgstr ""

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:142
msgid "Serious malfunction / unexpected behaviour"
msgstr "심각한 고장 또는 예기치 않은 동작"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:194
msgid "Server IP"
msgstr "서버 IP"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:375
msgid "Set Hostapd Neighbor Report"
msgstr "Hostapd 인접 리포트 설정"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/status/dawn/hearing_map.js:65
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/status/dawn/network_overview.js:61
msgid "Signal"
msgstr "신호"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:141
msgid "Something appears wrong, but recoverable"
msgstr "오류 발생 (복구 가능)"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:365
msgid "Space separated list of MACS to use in \"static\" AP Neighbor Report"
msgstr ""

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:140
msgid "Standard behaviour always worth reporting"
msgstr "주요 표준 동작"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/status/dawn/network_overview.js:48
msgid "Stations Connected"
msgstr "연결 단말"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:203
msgid "TCP port"
msgstr "TCP 포트"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:190
msgid "TCP w/out UMDNS discovery"
msgstr "TCP (UMDNS 탐색 미사용)"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:189
msgid "TCP with UMDNS discovery"
msgstr "TCP (UMDNS 탐색 사용)"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:477
msgid "Threshold for a good RSSI"
msgstr "RSSI 좋음(Good) 임계값"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:436
msgid "Threshold for bad RSSI"
msgstr "RSSI 나쁨(Bad) 임계값"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:264
msgid "Timer to (re-)register for hostapd messages for each local BSSID"
msgstr ""

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:246
msgid "Timer to ask all connected clients for a new BEACON REPORT"
msgstr ""

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:252
msgid "Timer to get recent channel utilization figure for each local BSSID"
msgstr ""

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:270
msgid ""
"Timer to refresh / remove the TCP connections to other DAWN instances found "
"via uMDNS"
msgstr ""

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:258
msgid ""
"Timer to refresh local connection information and send revised NEIGHBOR "
"REPORT to all clients"
msgstr ""

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:228
msgid "Timer to remove expired AP entries from core data set"
msgstr ""

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:240
msgid "Timer to remove expired PROBE and BEACON entries from core data set"
msgstr ""

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:234
msgid "Timer to remove expired client entries from core data set"
msgstr ""

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:216
msgid "Times"
msgstr "시간 설정"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:222
msgid "Timespan until a connection is seen as disconnected"
msgstr "연결이 끊긴 것으로 판단하기까지의 시간"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/dawn/dawn-common.js:77
msgid ""
"Unable to query the DAWN service via ubus, the service appears to be stopped."
msgstr ""
"ubus를 통해 DAWN 서비스에 연결할 수 없습니다. 서비스가 중지된 상태인 것 "
"같습니다."

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:245
msgid "Update Beacon reports"
msgstr "비콘 리포트 갱신"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:251
msgid "Update Channel utilization"
msgstr "채널 이용률 갱신"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:257
msgid "Update Client"
msgstr "클라이언트 갱신"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:263
msgid "Update Hostapd"
msgstr "Hostapd 갱신"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:269
msgid "Update TCP connections"
msgstr "TCP 연결 갱신"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:412
msgid "Upper threshold for good channel utilization"
msgstr ""

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:384
msgid "Use Station Count"
msgstr "연결 단말 수 활용"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/status/dawn/network_overview.js:46
msgid "Utilization"
msgstr "이용률"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/status/dawn/hearing_map.js:64
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/status/dawn/network_overview.js:50
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/status/dawn/network_overview.js:60
msgid "VHT"
msgstr "VHT"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:488
msgid "VHT Support"
msgstr "VHT 지원"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/network/dawn.js:135
msgid "Verbosity of messages in syslog"
msgstr "시스로그 내 메시지 상세 수준"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/status/dawn/hearing_map.js:64
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/status/dawn/network_overview.js:50
#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/view/status/dawn/network_overview.js:60
msgid "Very High Throughput"
msgstr "초고처리량(Very High Throughput)"

#: applications/luci-app-dawn/htdocs/luci-static/resources/dawn/dawn-common.js:36
msgid "Yes"
msgstr "예"
